22.7晚事件令人心痛，希望市民響應罷工罷市

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？